酸菜魚定水煮魚Why not both

不了，魚唔鮮先要整到咁重口味

龍脷柳真係無味
所以我都買條馬頭自己煎
用番佢個汁 再食